馬達換出一刻車迷全體起身拍掌，曼迷又扮睇唔到？

成班獌狗捉撚住車迷反摩係咁話人反骨
我心諗馬達轉左做狗咁多年一樣得到車迷尊重
摩狗踩鳩車仔果陣你睇唔撚到
利申：祖記球迷

講反摩連登獌狗係現在式添啦

今次唔幫你了

而家成隊獌都係狗，得馬達係人

人地鬧lkk廢佢地又咪起晒鋼 自己鬧就得

死祖狗我屌你老母

所以就可以揀人黎尊重？

知唔知咩係尊重呀屌你老母

我知你一定知咩係尊重啦

屌得好

唔撚係個垃圾冷凍人
我曼洗輸第一粒?